明知人對你有feel , 唔想一齊就咪拖住人啦

咁享受俾人追、俾人鍾意、曖昧

對你好又唔珍惜，淨係叫人唔好對你咁好，會內疚

而家人地走喇你又挽留乜撚

起身啦，唔好訓啦